其實楊格完全比人低估

後衛嚟講算係有射術+靚仔
速度唔算特別快
但係 iq 好高

可惜身高唔高

廢老

21都叫老？
禮志sir

1

2

3

雖然以前成日笑左楊右華，但係講真兩個都係半途出家打閘, 442, 352打翼衛打閘都叫做唔錯，表現肯定唔係一線，但係真心唔失禮

雖然我唔鍾意190000, 但係呢兩個人值得肯定

我講a羊
你7左

嗱，你應出我撚羊！

你講緊邊個？

25

唔係食屎邊有咁勁

食左屎之後+100球技

呢隻羊勁到仆街

佢後生嗰陣打翼鋒先勁

球場美食家

吹羊好勁wor 已經係nba all star

睇錯左楊怡